藥房狗真係無改錯名，望6月內地團重臨

五一黃金周│土瓜灣藥房半黑營業省支出 留守老闆：似一鋪清袋

新冠肺炎下由內地入境香港須強制檢疫14日，持7人簽證的自由行旅客，今年五一黃金周變相無法來港。
九龍城碼頭、土瓜灣至紅磡一帶，一向為內地團聚集、用餐及購物重地，《香港01》記者上周六（25日）到現場視察，以往團體用餐的的酒樓大多已經暫停營業。有藥房只半開鐵閘繼續營業，老闆羅先生呆坐半日，進來購物的街坊不多，「嗰日好嘅，咪賣到十盒八盒口罩，點捱？好似一鋪清袋，仲要借銀行貼錢！」但數十萬貨品不能轉手、租金仍要交，加上希望伙計能繼續打拼，單獨一人繼續守住迎對黃金周。他樂觀說：「我點都等下啦，6月啦，大陸團陸續開啩！最多咪破產，有命就可能有希望。」

屌你老母藥房賤畜

6月係抗爭一週年 等執笠啦

賺個陣又唔出聲？

一定要慢慢陰乾佢唔好比佢止蝕
第時又另起爐灶

如果無九成藥房幾美好

放心，支那唔爆，香港人都無得停止抗爭，想做支那人生意，等下世啦

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

賺果陣偷笑啦

呢個壇好多藥房狗既，仲未入黎挑機？

好多都係假藥房

叫自己做藥坊 藥行

唔小心觸發消防灑水就唔好啦

自己搬去支那開藥房啦

幫佢裝修

做開街坊生意嘅藥房其實唔止冇影響仲好撚好生意
日用品銷量不變,成藥好賣咗,仲多咗筆口罩酒精錢

賣幾萬蚊一支黑鬼油果陣又唔講?

講撚到6月開關就火到黎

我係不過我都同意，賺錢個時又唔講，蝕就講到幾撚慘情一樣大把藥房賺緊錢。客路自己撿既，食左屎都要行埋落去

大陸唔會想香港死
阿叔你慢慢訓la

大陸唔食都要比香港食

土瓜灣果d算數

附近起左酒店同鴨仔團後

本地人買得少塊面黑過墨斗又倒米

成個區正常鋪一隻手都數得哂